去觀塘遊行扯旗

陣間遊行扯呢支旗
可以扯 收皮啦咪撚扯

冇人理我係咪俾單機